[終極卧底] 其實林鄭會唔會藉住緊急法宣佈香港獨立

(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)

(4)任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。 (由1949年第8號第2條增補)

我發現呢條條文中央完全係無角色，特首權力無限大
如果港獨係符合公眾利益嘅話

都話林鄭根本係dark knight嚟

諗多咗

其實緊急法係唔合符基本法
基本法講明立法只可以係立法會做
緊急法係前朝嘢，前朝港督直接under王室，要立法都只係㩒個掣就得
但依家有基本法壓住特首，佢用緊急法嚟立法就一定係違憲

完來是咁！！！中央被髓住了！！！

攬炒之母 進化 港獨之后

第三次世界大戰發起人

佢落咗台一定會共產黨搞死

有無法律專家解釋下理論上可唔可行

收到風呢個緊急法係歐美係有法律效力
如果實施緊急法之後，林鄭「唔做」

仲講法律

諗多左 係既 佢一個反Cup 會變香港之母
不過晒鳩氣啦 佢發夢都想搞死香港

可能私下打左電話比侵侵，所以美軍夾定時間係台海同中南海

發夢啦，佢先唔會

柒婆都講過光復香港時代革命
果陣冇得公開講唯有婉轉少少參與

唸太多啦

歷史上好多魔頭一兩個選擇唔同既話都可以變聖人，對柒婆都係唔好有任何期望，要獨立我地自己打個江山返嚟

香港李登輝

【國際路線】全世界印依款標語

登基

佢會咁做我第一個係銅鑼灣sogo門口裸跑去金鐘

獨立左係咪登基做皇帝
點解我覺得咁樣仲危險 香港人死左都唔知咩事